無人提？槍王今晚已經買唔到飛

哥哥咁都無獎拎
非常唔公平
佢演嘅阿joe真係演得超好

Rick呀
Joe係條死黑警

咁都負？

下joe唔黑囉

Bang bang

好娜正

抗爭始祖

Are you ready?

好想快d開場呀

睇咗超過30次

入戲院睇係第一次

同我同鋼彈再驗過

呢d就叫高手係背後既壓力